最新民調: 特朗普支持率創新高

Menu收聽

美國 政治
發表時間 24-07-2018 • 更改時間 24-07-2018 發表時間 14:12

最新民調顯示，特朗普獲上任以來最高支持率

作者：舊金山特約記者 王山

美國總統特朗普 路透社。

儘管特朗普總統與俄羅斯總統普京在赫爾辛基舉行峰會受到國內反對勢力非議，但《華爾街日報》和NBC電視網23日公布的最新民調顯示，特朗普在選民中的支持率達到45%，創下上任以來新高；並且他仍然得到共和黨的廣泛支持，支持率達到88%。

特朗普獲得選民45%的支持率，比6月的調查高出一個百分點。他在共和黨內的88%支持率，也是自小布什總統在911恐怖攻擊事件後獲得96%支持率以來的共和黨總統最高。但911事件後，小布什的支持率每況愈下。
儘管特朗普和普京的“雙普會”引來猛力抨擊，但他的支持率反而更上一層樓，由此可見這一波的爭議對他的打擊並沒有大到他承受不住。

這份民調從15日開始調查，也就是特朗普和普京舉辦聯合記者會、對美國情報單位直指俄羅斯介入2016年總統大選的結論提出質疑的前一天。
在被問到哪個政黨會在11月的中期選舉後掌控國會，有49%選民認為是民主黨、43%認為是共和黨，差距6個百分點，比6月時的10個百分點和4月時的7個百分點都縮小。
有約51%選民不支持華府與莫斯科之間的關係。有65%選民相信俄國干預2016年的總統大選，比2017年6月時增加8個百分點。

但Twitter同youtube好多人鬧佢，社交平台真係左膠天下

媒體一直都係由左膠掌控

他在共和黨內的88%支持率，也是自小布什總統在911恐怖攻擊事件後獲得96%支持率以來的共和黨總統最高。

啲記者呃字數真係on9
就咁睇以為布殊同侵任期中間有其他共和黨總統

美國經濟咁好 點會無人支持

如果黑鬼民主果套, 講求大愛所有人平等work, 侵侵唔會做到總統
事實好多本土美國佬都忍夠黑鬼果套
無神神屋企唔見左個女/老豆原來係比d外來入侵者殺左

同期佢定條力架高?
力架開頭門面做得好

係比較緊02-08年嘅布殊啊
唔通布殊做8年，8年都係96%咩

侵帝嬴左31個洲證明美國幾多人反左膠 但唔敢出聲

youtube google twitter D員工好多都好撚憎TRUMP 得閒可以上PROJECT veritas睇

呢條係cnn員工既

另外佢channel仲有twitter google youtube

美國本土 想問美國係點建國

又黎呢套
以前係勁人移民去建設好成個世界第一國家, 而家係廢人非法移民打算正接搶錢/殺人

除時連中國人都支持佢添啦

無記錯列根總統卸任果刻都好似有90幾

連登仔嚮往西方價值帶黎的好處，但又唔想要呢種價值觀帶黎的義務同責任

布殊有過90%
如果係咁比較嘅話
佢嗰段嘢咪唔成立囉

左翼人渣多
抗議以色列, 緬甸偷光環就識
對住強大經濟實力既支那
明明幾十萬維吾爾人被囚集中營
維吾爾兒童真係強制同父母隔離
強迫學習漢文化
全球數以億計左翼粒聲都唔敢出
你望下荷里活
你望下Richard Gere
支持完西藏後有咩下場?
敢出聲既都係美國半官方機構
最誇張我響reddit見過有左糞話RFA, VOA係美帝宣傳機器
佢地報新疆情況信唔過
要等中國政府正式公佈

布殊911既處理係真係好

而家呢場仗就係叫憑本事打過, 唔好用經濟實力黎嚇9我

布殊當時全國支持度直頭去到九成

雖然之後不停咁跌

其實佢都好撚慘 一上任白宮都未坐暖就911
整左一堆海外導彈防禦基地 黑鬼一上台就當送禮咁一野cut哂 （仲要咩都拎唔返）

有無人覺得911係薯仔自己整出黎